想問吓電腦如果玩玩下成個畫面停咗無反應，係咩問題？

顯示卡問題？係咪換咗佢就無事？

可能過熱

可能壞mon呢

但係有時候一開機，一去到有畫面都已經停咗無反應，點搞？

會唔會係顯示卡問題？mon可以點壞？壞mon既可以點搞返好

你試吓save mode入win, 用onboard display

壞mon可以試下換keyboard mouse
點解唔自己試吓troubleshoot

如果係新機, 唔止打機都出事, 咁有N個可能要慢慢搵出黎
由接觸不良方面入手先, 重插除左CPU之外硬件

hdd/ssd issue

點save mode

咩係troubleshoot？
我電腦白癡嚟

都用咗幾年，唔算新機

你應該唔止係電腦白癡wor

一係軟件問題->洗機
一係硬件問題->換散熱膏/火牛
我諗解決到九成死機問題

佢就係唔識 咪上嚟troubleshoot

//玩玩下成個畫面停咗無反應//
可以係過熱, display card 出事, driver 出事, ram 出事, 零件插唔實
唔好諗係度問就會好快咁有個確實答案, 唔識逐樣試不如真係攞部機俾人整好過

首先講清楚個症狀先

逐步搵 睇下咩情況會有問題出現
係打機先有 定普通上網都有
幾時會有 cpu ram gpu 使用率如何
定開機 咩都唔做 幾分鐘後自動傻

用緊咩硬件 部機啱啱砌定用咗好耐 有無換過啲咩零件咁呀最近

就係想佢唔好咁懶
反正都係逐樣試架啦
覺得係display card出事
點解唔拆走張card試下

代理: 條線壞, 插底壞, 你既問題, 寄出海一個月後返黎

之前打過比朋友問過下
拆張卡出嚟抺下塵，試過好返一排
近幾日又變返咁

一時停一時正常

咁咪知問題係邊仲想問咩
清左塵正常返咪張card過熱囉

但之前清咗都係咁
係清咗之後幾日先自己好返
所以我覺得唔關事

我部機都係咁，有時連畫面都冇，但插底個DVI開機又會冇事

ram